[I/A] PES MOBILE 2021 【321】 老馬紀念盃進行中！

iconic moment:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

好波

@兔 最尾咁都中柱

三浦知良用落好真係好正
比波毒
身位屈機
最緊要係 好撚蕭灑

利申冇玩

新告魯 新雲巴

未必真 之前database有zidane

星期四有新 data pack
到時再睇下有咩新 legend 卡

下年九成冇碧咸 佢唔R多d legend=食屎

last?

go

K 狗今年如夢初醒
由簽球會約變個人約，冇咗球會版權都可以 keep legend
不過 beckham 唔知係咩約

我咁睇 基本上而家所有im/legend 只要唔係partner club祖 巴 曼 roma 等等 就係個人約

Beckham係個人約 因為佢皇馬冇版都出到im
不過以fifa連Beckham edition都出埋 我估佢份約下年完 之後fifa即搶

隻老馬跑得咁快嘅

其實幾好用
平時冇人用

風格十號位死症

要多啲練下手動前插

以為用牛個po

any p?

有冇人頂替登蛇個位

原來仲有好多新 im 卡
30 歲 torres
同皇馬 figo

我咪係
你出局了

until i win

why no xabi

Ozil上線出線啦
Btw係咪開12m

仲好，慳返1格

好 打一場見你兩個po都搵我

不丁，乘人之危非最愛所為，禾仍係正義之師

我志在參與 925184028

唔知規矩點，搞手唔出現

開12m一場定生死

中伏有2post

我都中左伏

砌好陣 go5go 唔go就tmr先

Ok,go勿屠

Add左未

@那星
聽晚打

垃圾老馬

我後尾都頂唔信 放佢去amf 路明打返前
不過我個球-6

any go go sunshine

我開po 都唔俾面

ok用老馬試下

go?

ok

i invite u

go老馬

終於打完

出局了

志在參與姐

普通波去到下半場無體

整個參與盃
報完名就完，人人都係冠軍

我志在拎盃，依家拎唔到，我唔再入嚟了
利申：瞓緊地下

屈咗角bug

慘，又輸1場

老馬70分鐘就紅氣點用的

放cf
跑動可以少啲

ok cf 1 more

again?

t9左ss都唔差

放開433ss，勁到癲

last有蚊？
老馬d傳多2下先識走

og

頂得幾靚

我回傳多幾下你已經收咗皮啦
只係不屑於咁做

正氣兔
成日回傳都唔會搵佢p啦

Play one?

勝負who care

ok show you old horse

Hi長傳狗

菊？

Matchday 撞到條友好撚順
感動到哭咗

吉吉今晚皇馬x波圖受半一ok？

有幾順？

網絡順玩 online 反而蝕底

我女友試過幫前男友
-同居
-獨龍鑽
-含撚
-口爆
-含住d精狂啜吸收精華
-吞精
-室乒乓波入西/屎眼
-打避孕針，再瘋狂無套屌西
-飲口水
-飲啖

廣巴go未？

打緊 matchday

enjoy 😉

不賭便是羊

心平氣和 修心養性 ☺️

未試過3p算好

漏咗飲尿同食屎

sorry copy溜左

屌拿星 堅定流？

堅

只可以話好愛

咁我覺得你都係分手 佢擺明全心全意咩都比哂前男友

悉尼贏夠

聽日要屠馬會

屌，以前都2:45踢，依家4點點頂呀

我撐曼 卡雲尼正選？

thanks巴打

邊個post copy

Anyone gogo

曼主場受讓好易玩

買對家？
我打算巴車祖3x1 讓球雖然無乜機

車祖多仔
曼主場受讓太鬼

但上場0:0，
最穩應該係美斯

上場車仔收住踢唔去
巴上場都贏4球啦
今次-1都2.13

車出線會唔會練兵

@啤
仲快過son ,日本最快e人 點see

西維都岀左，下場仲要打皇馬

曼 我知點買了
客主、主客最好巴黎入先

Cs拉膠 sule好勁

主其他得唔得
卡雲尼倒戈大爆發

俾尼馬迫走 新仇舊恨

新仇舊恨

外界認為卡雲尼拒絕續約成PSG歐聯決賽失利主因。

賽前卡雲尼再談起尼馬說：「外界所傳的不和都是假的，但在場外我不會與尼馬成為朋友。」

條後防快到連自己都驚

alaba x klosterman

Carlos x wanbe

gulacsi = new c字

@最愛
我打完就訓著左
你岀隊連美斯On9隊都打和 好波

Diu you binc

全港前30wor

贏在捉你月巴十二碼一定射中間

點解

野獸嘅直覺

連美斯有兩球入攝單刀
但控失

史浩克04個cb Kabak 重勁

99科蘭

流野多

幾時打

係咁出新卡
係咪即係舊卡唔會再出

有幾張金底轉紅 同換衫就扮新紅

打咩

盃

我地同組? 12點lunch go?

電蛇 對 巴蛇

高蛇 對 兔蛇

鳩蛇 對 登蛇

用蛇 對 糷蛇

那蛇 對 黃蛇

上蛇 對 湖蛇

Ö蛇 對 愛蛇

兔撚打盃未

糷蛇原來係你12點go?

一點得唔得

朗尼仲未贏波

如果聽日出club squat,買左美c嘅ching會買新美C定朗

問既都on9

唔好咁

想要勁版美C但又想要im朗

不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）

👆新手有個問題，姐係去到2022 紅色底會冇咗變返普通球員？

家用機版可以買哂

keep 住紅底

謝謝

紅傳唔會變普通球員，都會俾返紅傳你

有冇建議用咩陣，同埋12月有唔同紅底pool應該補齊咩位置 感謝

4312
補右閘，防中，中場

4213上第一

好多年都未試過前中後都90+速跑得咁快

打功夫咩

兩閘長傳 不下利記robertson , arnold

今年堆金波後防新仔屌打老屎忽

我正選拜利

@啤 點睇為女自殺

一時之氣 可惜

e個世界無話邊個無左邊個會生存唔到

EA SPORTS has been hit with a new United States federal lawsuit, which alleges Electronic Arts “unlawfully increases game difficulty” ⁠— dubbed ‘scripting’ by a number of FIFA 21 fans ⁠— in a deliberate effort to sell more Ultimate Team packs.

有冇 ching 一齊告 K 狗？

Kimmich 斬波仲準過Xabi

武力推介

go la diu

invited

你隻老馬係邊

在心中

sorry 睇錯咗 自膠

4個紅箭，btw好似laglag地

美斯！

又話有巴菜波三送既？

有無人go番場

go lor diu

Tg 大大粒花生

好c服

牛絲犯左Pes 分裂罪
決定潛一陣先

睇黎用住今次要奪冠了🏆

你哋好pk

幾時有話我勁過

歡迎各位屠我

八婆group

所以已將最愛加入避戰list

diu you

我對你唔住用住巴

牛絲再次將杯賽玩弄於股掌之間

唔緊要，歡迎各位屠我

仲有無人go歡迎，踢多場做野

花生團

傻啦，唔係你既錯
都係最愛個仆街趁風起了
再撥行d

ok again

要奪冠

golor

牛咁能多coin屎

quick la

goladiu

7000 買

12000儲

個盃進行緊都靜到咁

無話題性=待斬

我盡咗力

Tg 谷 link pls

用住先一般勁only

你打和左wai 先有tg link 獎勵

你犯左分裂罪 快潛

g9g左last? full power

仲未破蛋

go lor

Bin 我c 你讓我only

菊花=tg group教主

搵日會反cup6場
所以用住唔洗擔心

係咪可以發表下先

未贏過

射極都唔入cls

鬥獸棋嚟

利t9未贏過我

喂拿拿林打左個盃佢

當年牛絲full power 連炒菊花4場
你要小心用住

佢個分身又潛番

好似nerf左sosad

有pukki figo 細哨三箭頭先係全盛既我

牛又係到鳩Up，係人都屠到我

go now?
if no go
eat

Gogogogogogo

較12碼

屌奶星老馬平箭

forgot
我輸啦
no need pen

我哋完成任務了

電蛇 對 巴蛇

高蛇 對 兔蛇

鳩蛇 對 登蛇

用蛇 0對2 糷蛇

那蛇 對 黃蛇

上蛇 對 湖蛇

Ö蛇 對 愛蛇

點睇兔拎完一次一直未拎過

上蛇在線pm

高登巴pes 叫咩名

電蛇 對 巴蛇

高蛇 對 兔蛇

鳩蛇 對 登蛇

用蛇 0對2 糷蛇

那蛇 對 黃蛇

上蛇 對 湖蛇

Ö蛇 5對4 愛蛇

Fifty好似

輸了 操

今晚先 仲練緊ts 得70

洗唔洗變登蛇復活

發爛渣唔填表

登登玩唔玩?

高蛇係邊個幫我填

filthy

來吧

Fiftycents wifi

刷埋sim 75m now

巴神wifi個名

Ok

電蛇 對 巴蛇

高蛇 2對3 兔蛇

鳩蛇 對 登蛇

用蛇 0對2 糷蛇

那蛇 對 黃蛇

上蛇 對 湖蛇

Ö蛇 5對4 愛蛇

ok go

Go

5:4咁激

12m

Oh

你球烏龍

條友cls的,3紅dmf守我lin messi

你都有球 again? 諗緊玩咩陣

Gogo

有無ching可以用老馬守龍實現上帝之手

anyone play play

韋拉Barry G.sliver

ok I try go?

玩完

你要抽韋拉同告魯夫

連美c係同c朗美斯睇齊既男人

太耐冇玩

你T9奧雲之後抽多左幾抽
玩4312冇告魯夫差好遠

高登玩唔玩

ok give you win me

龍蛇科lan >告

你和最愛玩吧我瞓陣先

799

瞓?

go未玩一場

橙我17000coins係到
佢一日唔出謝4我一日都唔用

唔知會唔會連埋t9 所以抽

@鈴 你隻馬圖斯係咪都刷左單觸傳球
我嗰隻都刷左 但點解招技好似假既咁
傳波照舊都係離晒罩

我發覺刷完都無乜用

加招技係感覺上好d，但用落又差唔多

有無人go ar試下陣

有 one touch pass 順啲姐
唔代表變 beckham wor

one touch pass係增加一腳波既準繩
但我嗰隻連簡單既一腳jam都錯晒位

唔抽紅告老夫

@最愛

fast la mimimomo

利t9?

屎高終於goal

未係full power again lor

食tea

好似馬t9 op啲

兩對翼support 唔到

等我用最強利迎戰

細哨 利t9 費高
最強433

傳送門

敵不過lin messi

嗰堆後生仔無個好嘢嚟

Full team:Lin rooney djames

勁癲

Xabi freekick goal: 0
Beckham freekick goal: 0
Messi freekick goal: 0
De Gea freekick goal: 1

中學同學
佢喺中學嗰名已經臭

狗公嚟？

係

成日溝女？

發覺玩得多owen玩壞手勢
成日一拎波就射/推橫就抽

傳奇

想要呢隻im，世盃勁到

可惜去左皇，臨尾香

Terry , Rio , cannavaro

K社窮簽唔到牛課左

被糷蛇Bin C

backpass狗

btw有無人go

渣架，都話呢到得我最friendly,比人任射

Show u speed 99defensive line

原來牛佬先係清泉

U which account invite me

load唔到既，正號

wait me 2mins重開先

入黎SAY HI

條後防笑左gain?執執先

again

冇性

又bin

Kimmich 屌打沙比

r10打rwf垃圾黎

出沙比連夏蘭都冇波入

佢ig 係polyu實溝唔少女

hi 糷蛇

我發覺vvd同紅金寶同場會放題

邊位

好唔掂咩？

Kol 而家做tvb 溝左人條女

TVB「狂野港姐」廖慧儀雖然三甲不入，依然獲大台簽約做藝員，但與圈外男友Sam情海翻波，Sam曾點名警告大台藝員孔德賢「不要再找我女友」，惟最後兩人分手收場，今早Sam被發現墮樓身亡，終年27歲。

麻麻唔知點解，用G silva拍紅金寶反而正常

G19客串踢中堅位？ 暗黑兵法？

小孩依加係唔睇電視

無好中堅好用，用住先啦屌

華拉尼同碧基做到嘢
要防有防 要攻有攻 要頂有頂

史浩克中堅kabak

碧基太慢華拉尼無fp

想用韋拉打中堅

下星一出皇fp

打完md一抽
唔屌k狗md了

之前法國咪有出

無抽

今次我都中好多，唔反了

試緊韋拉打中堅

弓喜鳩巴
btw有無課特價coins

用住先

愛k力

課翻8蚊先

課埋特價coins就唔再課

祝你下星期一中埋皇馬 華拉尼fp

啤仲有咩想抽諗緊抽拜

阿辛斯奧

好多人
紅告老夫 紅施治
大量現役fp
及一堆亞洲球員
仲有金哥迪奧拿都想要

那有錢

一早有哥狗啦

紅施治都好似唔差

想揾佢打亞洲隊右閘

有無人go

confirm咗fp係皇馬？
想知fp日程邊度有得睇
淨係見到im

Fp 皇馬 馬會 拜仁 祖記

Go one

thanks
希望出隻valverde

go la

用緊金波
刷咗招 super sub，好好用

人呢

preset用過金波覺得幾好用
所以對佢fp有啲期待

入緊

呢兩日條後防中左邪，自己衝入龍烏龍

Fuck

仲go5go

無啦啦lag左下停左係到輸第2球cls

好lag我勝之不武

今晚晏d再玩

可以

what happen to u

啤go?

我含淚避戰

點可以避戰

唉無人同我玩lu

避戰係pes post既文化黎 要承傳

晏d我地go

枉為三巨頭

講笑 忙緊 晏d揾你

用返上年個陣
用落好c伏

風陣？

打4312好c伏

唔賭馬拿？

YouTube 有教學用trick抽im，有無人試過？

Any pvp?

賭馬一年發現到左極限
有d野睇唔到

同尻買3隻次熱互穿差唔多

Yes , 試過單抽柏金

即係堅有trick?

Hi
佢好用的

我要第二下先中

無，真係有就人人齊im，k社點會咁on9，班youtuber呃你睇佢片

我呢排抽夠IM 想俾大家都抽中

課金咪trick

孫興民冇運

覺唔覺me 呢個哥師4231好前壓？

覺

Ok go one more

我試新野 wait 1min

孫興民=牛絲戰術核心

go多埸？

點睇個排名

路明咁低

any 1?

第十係消失的baresi

崩盤

牙朗

岩，細帳課完8蚊即中2隻im

但係聽講你實力一般
雖然你屌打我

又抽水

實力一般附合事實

Barry打左閘 我已經知你有料到

pes post既巴打俾人踩到上心口

高登屌打佢哋啦

派高登狗出戰啦

歡迎各界朋友預約黎屠我

pes post靠高登狗及兔撚守住

苦苦堅持，經已沒意思

我仲堅持緊用左閘Barry同左翼紅朗

我地pes po 沒落了

一早已死

go5go one

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間

pes 2020 1400分部隊重出江湖
兔狗 高登狗 武力狗 最愛狗 巴神狗

你有份咩

無 扮野only

你係lag狗

恨我對巴利半場時間 慢慢的心淡

尊重啦 華為5g 你識咩

巴神lag機既一刻 實力超越左1400分狗

Go try new formation

有諗頭

突然有電話，晏少少ok?

巴神 go?

呢句真 我擁有時間停止器

Lm

no

搵到必中im方法 有人想知再講

做人好辛苦
唔做人仲辛苦

避戰巴神

why

返工

那星 ok 就 reply me

go one?

ok, id?

975323009

ok, go

ching個wifi唔掂

紅美斯直線地波唔識控
btw好柒lag

我應該順wor
..

咁即係系統問題

一lag就咩都差

屌你老母 紅美c 接波彈番走？？？

Go one try?

wait 5min

go duck

無人想知

轉唔到人，lock死晒

防守嗰陣真係好撚辛苦

any

吉勿回

開波bug萬歲

on99 again

你咩意思

@巴神

lol

我就係被開波bug迫到轉用手動

go未

t9 完全用唔著呢個陣

Anyone go

妖，死都唔出長門俾我

聽日抽5抽

Yes,卡叔

曼聯出新im

假

出朗尼抽5抽

不

唔知踢緊乜

Again lo

繼續?

留石抽拜

拜要咩？

魯營不敗e男

cb

又鳩斬？

巴利=最後一塊拼圖

Any?

唔係好信

again lor，一出就贏波

瞓了

4點見

go多埸

射極都唔入

Ok me 😅頂

封晒你啲位 等你射啊那

go la diu show u real power T9

show u real power t9

Ok go

搵牛撚

轉頭再show u

好玩

lag到咁都好玩

⼀開始有少少 後尾無啦

俾最愛屠

咪扮

窒到傻

Ur wifi

我坐wifi下面打
同埋我出名順

又被用住增添一場勝仗

seereal power

睇過

x14做防中？認真咩

勝負浮雲黎既，最重要係利T9

go la diu real power

真 久美子同團長好似同我打都唔會特別lag

我同你打都唔lag

呢句都真
btw 我尊重你控傳打法
你同久美子都係控傳

申冤呀巴大人

小心d呀，radiation好易中cancer

any?

收皮啦角球妺廿分鐘

go海天絲

一生fake news

0封

lag機唔計啦diu

高登都係tg巴打

again lor用番data算

go lo diu

咁我係咩打法

我淘汰高登=pes post淘汰tg

你喺度打過未

邏輯100分

佢好似話之前打條友打完話佢屈4312之後就冇打-.-

又輸

紅花爆贏金寶

我靠綠箭龍先唔駛輸咁多

vvd派膠diu

空龍任我射

本身今場唔lag可以0封番你

你自己問題 頭兩場都沒事

一用wifi就 lag唔知點解

扔左佢啦屌

好耐冇上了夾埋應該係tg都打唔夠5場

笑死
佢好似上去打左幾場 大炒人地

長傳狗=.=
眾人皆知

最近好嗎 咁少上水

連登個個50k 講呢啲

50k yen?

go lo

go la diu好耐無同你P

RM

無人同我go

diu無睇pin咩

仲有無人go last then sleep

好勉強先贏到

靚波

go one then work

最尾諗住美斯一扭十一救世

go show me u are 一般貨色

老馬可能得

show u 一般

試下摩佬433先

我都長傳狗 冤枉啊大人

未 連id都無俾過 打條撚

菊花id?

還好冇以為咁多時間上水

我地幾時go

多左野做

關我撚事 無啦啦話我係菊花巴然後有條友鳩衝出嚟噏個id就話係我 我屌你老母臭閪咩 成班撚樣砌我生豬肉

now go lor

藉口對手喺你度

邊個咁pk

屌你老母呢d口吻一撚定係柒菊啦 屌你老母臭閪 柒撚完未啊

唔撚知 無啦啦噏個冧巴出泥做乜撚 然撚後個q個都話係菊花巴

心虛？

上黎9up咁撚耐 id都未放過

你柒少陣啦 個鳩個新仔都話係菊花 你無唔無聊d呀 幾歲呀？ 咁撚細個小學雞就有被逼害妄想症 睇醫生啦屌你老母

咩事無啦啦罵戰

你條撚樣心理不平衡呀 唔止心虛 仲弱智呀 去精神科覆診記得去睇埋腦科啦

炒得我4粒
麻麻地

diu巴神讓賽第2球企係到唔郁

又真

盡左力
戰神俾你完封 torres屌打我三後衛

三後衛唔係咁易carry

巴利左閘係咪OK先

無巴利左閘 可能我輸8粒

你放棄左三後衛陣，不想再努力了嗎?

呢句真尤其好難玩短傳 容易輸反擊

個撚個新丁都好似驗身咁驗驗驗 審犯咩逐個逐個問 講到打winning來來去去得幾丁友 個世界好大架自閉症兒童 落地府問你老母個世界有幾大先上鳩泥審犯啦屌你老母臭化閪

diu，真

點解你咁躁

I will be back
戰神回歸之日 就係我復仇之時
用住巴小心

我一樣有用到3後衛絕對唔會放棄

有幸見證 pes post 新經典

見佢咁撚扮得野忍唔撚住

咁你應該復唔到仇用住省返都得

含撚啦屈4312

人地實牙實齒話砌佢生豬肉 你點睇

咁大個人想上番黎咪講囉 開幾十隻ac把撚咩
仲要次次都比人認撚到 你覺唔覺得羞家架屌

ok約個時間屠我

咁ching id?

係人都可以屠我，歡迎

本身冇乜留意唔覺得似 但佢咁大反應個口吻好撚似

t9熟練太低隱咗形

仲go5go？紅牙朗

長期9up的me 招pvp
有冇人go

我無咁既本事請另尋高手

佢而家梗係求鳩其比其他Ac既id你啦

被逼害妄想症 睇怕係唔記得覆診 細路 有病睇醫生啦
不過你咁嚴重 醫返都嘥藥費

今日先比你屠完

No,fuck off

食下花生先啦 咁急go

ok 一般貨色下次見

你啱二戰feel

我絕招=lag 唔計

一球起兩球止 點算屠

本來都唔敢肯定 見到佢失晒控咁就肯撚定係

虛火黎

一般新仔上pes post都比較有禮
唔會咁惡 仲要罵pes post最勁個個之一

贏一球都係屠

唔係咪唔係 咁嬲做乜？

一齊潑火

係咩 佢無罵我wor？

肯撚定係？ 我屌你咩 砌得就砌

屌 有冇人做pesm pro player 一齊好冇

實火this time

我撐佢 佢唔係菊花

佢地兩個P番場先啦，講多無謂

我驚你打打下又退出江湖

擺定個擂臺先

你個25狗

Me同冇力=team高登

啤巴所言甚是

呢句啱聽
講咁撚多 邊個輸左邊個就係菊花！

emily good ball

Nvm 我心靈永遠都係pro player

撐高登

今次開波bug計唔計？

口吻一鳩樣 又知道我同菊花嘈過 上黎up左幾日又唔留id
是撚但作個做左好耐cdrom既籍口

依度d人癡線架 我上水吹幾句水就會俾人屈係菊花巴 on99 次撚次都係咁 上次講唔夠幾句就spin走左然後被圍插 吹句水都唔得

唔係菊花 但係啲用字語氣都一樣好怪雞

我錯過左啲咩事

公道講句 做咩唔留id 淨係9up
我呢個長期9up都會放個id 岀黎唔打

菊花巴

不了 準備訓

來兩斤花生先

會唔會碌地喊如果輸左？

無罪推定

Ok no

笑咩 -.-

我唔信有人會冇啦啦屌高登巴
除非係佢第一仇人

而家好似係興疑點利益歸於原告

呢個真 奧燒都有放過id
唔通你id 真係唔見得光

ok I watch battle

嗰次真係好經典 兩條友打到癲曬 又po戰績又互屌
風光不再

mon po有罪？ 鬼叫你無將所有comment加密囉柒頭 睇你個個都屈係菊花巴 真係抵你上次俾菊花巴打柒到你豬頭炳咁？

句句都咁有火
冇拿拿彈句菊花巴出黎咁有禮貌

得菊花狗無菊花巴

真係抵你上次俾菊花巴打柒到你豬頭炳咁

果陣我未回歸，有無link

上次俾菊花巴打柒到你豬頭炳咁？

你係比人炒 做乜

打機打到世界大戰

Do5do pes pro player

唔係菊花都係菊花2.0黎正宗on9仔

我都俾人話過係 事實勝於雄辯
你唔好話人圍剿你 你都無為自己平反過

菊花巴呢句真係

上嚟就有好戲睇

好難搵等我試下

做pes mobile YouTuber

有無露肉先

有幾難
咪就係碌地喊個 post

太有禮拜 係pes po 都只會叫菊花(狗)

著短裙仔直播上rating 1300?

柒到唔敢睇系列
柒菊開新ac又比人篤爆

散場啦 冇野睇啦

又有po 頭可以寫

禮貌師

你搵到咩

你要出片狂吹球員

立即follow

相信過多2.3個月又會出現一位新會員

原來牛絲今日係前菜

真係有個女pes youtuber 之前watch gor

唔放id 係真奇怪

咁你實力如何

屌你

科蘭揾唔番d cm reply你

輸左會碌地

火上加油

下個po改：柒菊被踢爆後發爛渣

等我嚟啦

銀波仔兩個助攻好靚可惜球烏龍
快啲追翻po食花生先

你咪甘拉

google pes mobile 你輸左係咪會碌地 搵到
[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(244) 歡迎新手加入

咩位開始追

你唔好咁啦 次次都踢爆人

出下pes pvp直播
直播抽卡 出下教學片
順便學下何蛇9up足球賽後評

今鋪fat fat la

之後都9up個po頭要加full team金鋼捧實名認證

牛絲成功引菊出洞
用住，偉為藥引
用老馬杯下一盤很大既棋

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(244) 歡迎新手加入

#799 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

791開始 菊花走場5:2

試陣都攞嚟講
如果我出紅卡full team陣你輸撚咗

走位好怪 唔計 所以係2:2

佢都冇報老馬盃

[I/A] PES MOBILE 2021 【317】 Master son !

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我原本都唔理你哋 一直都好心平氣和同你哋傾 但唔好下下我出句聲你哋就菊花巴前菊花巴後 喂大佬 幾有耐性都無用啦 你哋咁掛住人就去佢個po招魂囉 關我咩事呢 想吹幾句就爆句菊花巴然後spin走哂個話題 我上嚟只係想r句水吹 fb群我夠開得多po 又唔見我會開id？ 比武招親咩家陣 一心本來都係為左吹兩嘴結果一樣吹個屁

你要id? 好 我俾你

吹幾句水都會被圍攻 無撚嘢下嘩

個銀波邊個黎?

中場走位怪唔怪？

最愛收皮啦
我用43123345678910你輸左啦

有冇人有三浦知良

佢用落好正
傳波毒身位勁
最重要係好撚蕭灑 感覺上係ronaldo+pele合體

利申冇玩

無啦啦又咩怪唔怪呀 小白插上 兩個逗住囉

上次你點解會發現係菊花咁勁
其實我覺得今次唔係

潮流興3連po

巴撚完未

j. david
銀波妖人

問頓仔

高登有無課$238特價包

啤go 5 go one？

下個po頭 三巨頭下面

Pes潑火三寶
長崎武力
球王Balotelli
OzilBounce

齊集三人 pes post串草不生

次次都係你發現

巴神有無課＄238

你引戰王

我之前好似係邊個po同你吹過水，你認唔認得我？

當然有

我本身諗住上黎玩一場 點知武力巴叫我唔好打 食花生

無印象喎 有咩？

周庭bb生日快樂
我願意用菊花真人上黎換你平安冇事

今次係巴神

巴神話佢覺得唔係喎

最後30mins波皮都掂唔到

上次唔係你問我點用雲巴c頓咩

課哂等紅告夫?

-6追和 仲要自動慶祝
我仲以為係你own goal

未等到都用鬼曬啦

係咪巴打嚟，畀你屠咗

哥雅巴課哂?

俾巴神屌打 but 仲go5go

go2-2 點解係屌打

用左半了

撥火三子 報到

慘
啤 高圖太牛逼了

今埸高圖仲要向下直紅 屈1米99
但仲有紅朗既把握力 帶帽

牙朗就預左
mk恩第一球咁刁鑽都射唔入

Go one more?
Show u my 5212 神陣

你有球長傳俾戰神 近距離大力抽射都擋到

激死我

中左g8

i agree with you

好似越打越lag
不過三場都幾好玩

yes 我訓了

屌你老母呢d lag法一撚定係巴神啦 屌你老母臭閪 lag撚完未啊

@一生 有冇跟

好精彩輸波好閒
我成日出鳩陣輸波比人bin都係咁

最精彩留言係#868

「標誌性時刻系列」是一個特殊類別，精選足球史上令人難以忘懷的經典之戰。球員卡使用這些比賽的照片製作獨一無二的設計，把這些球員用於其所屬球隊可提升其能力值。
本特級經紀人可簽下以下2名標誌性時刻系列球員：F. LAMPARD（2005/04/30比賽）及P. ČECH（2012/05/19比賽）。
此外，你還有機會簽下103名銀球級或以上球員，加起來本經紀人總共可簽下105名球員！
簽下標誌性時刻系列球員，在PES中重現最難忘的足球一刻！

想要施治

same, 但留金抽拜IM

銀河唯一基奧特

我都諗緊抽拜，3個都有用

豬腦

車仔奪英超之日

Lampard =英超
施治=歐冠

新gerrard 個張圖似係神奇頂級超卓個場

得20抽，抽唔抽好

好想要

屌你
新 im 啲相好樣衰

一定入手
冇理由紅底giggs ,g8 , Beckham 配隻金底lampard

真 不過唔理好睇定樣衰 屌佢老味出黎比人抽至得架 on99版權又唔係多 有又唔出 留黎比ceo 自己玩咩屌佢老味

追5追紅施治好？

仲要出嚟出去都係同一批人
好撚悶

如果我已經抽左g8實追 金底施治都救過我好多場matchday

新同舊各有各好

咪係 一星期出兩個club洗死呀？

新個隻進攻好似好d

我隻 cech 好似 neff 咗
成日救波唔夠力

啤抽唔抽

牛抽?

早排勁，呢幾日用柒柒地唔識出迎

舊 passing dribbling 好啲

牛好蠱惑 勁嘢抽左唔岀聲
唔勁就吹到好勁叫人課

有Kahn抽唔抽好 我隻Kahn唔識接波

施治196cm

睇財力

留力拜 要中堅

分分鐘出左cruijff 之後就出gerrard 引人買coins

一係就出完巴 再出ac 再出利 好似上年馬體torres都係過完年一輪先出

gun

告老夫必課

其實你地點睇課完金個ser都咁垃圾

唔會再課了，儲齊卡夠哂

K社IT狗表示冇加過人工

馬托好似出過2次姐

咪就係on9 老實講大家coins 有限 出多兩次我都唔明有咩問題

金去哂買版權
合淚接受佢

點睇11:00 我的英雄學院開服

Im F9 真係點岀都咁靚仔

利T9唔入波都睇得下

含淚儲卡Game

神作，入得
Marvels x 我英

唔係六號咩

開左喇

大作中大作

完全唔怕燒電

同類武俠game倒水，佢完全唔怕

無伊巴 無卡零尼

垃圾k 社

牛你都玩幾多Game

出面無post

想問盃賽打成點

已斬

斬左

Pes co
-op

玩咩

洗唔洗抽野

可能下星期四出

左上條友係咪俾火燒緊？

隻抽
有co-op
有pvp

暫時英雄太少

睇開漫畫就知

姐係唔洗玩住

On9

追5追施治好

Miguel Veloso
Legend

無卡雲尼，有三十抽應該中唔到

有無課哂特價包

無

唔係唔追牙，咁之前比左果d咪好蠢，夢幻隊冇個龍點都差咁d，課佢啦⋯⋯

你咁型孑，不需要接受人特價，直接比原價！

紅卡斯夠做

@上蛇

不了 手短腳短

紅c 治 必入手

武力會抽?諗住抽紅C定拜好，拜有cb

公司治E家就買

兩個pool抽哂去啦

那有錢咩

課

唔課了，齊人收工

更新入得

C治我來啦

未得wor

中左

u r fake news

依家入唔到game?

更新期間見牛直接skip

原來沒有 從來都沒有

不嬲都知

nice pin

屌 中伏

少年...PES Post而家得我係清泉

堅入得

正中cafu有右閘了

得馬甸尼無重複
R10有紅卡 金寶紅金又已經有

屌講話抽車，無人抽既

用住巴抽？

搞定

18抽

who

第一人呢度個個話抽，

送嘅傳奇真係公平

太易

18抽 搞掂

11抽
但唔想要你

13抽

正呀林伯唔要了無位

屌

一抽c治

留coins抽拜仁，perfect

Diu

12抽ko

3 duplicates

留黎抽拜算啦林伯不了

中咩

29抽都未見紅 屌

0金了

原本只想要紅C，唔反K社了

傻豬黎，中1隻我就收手

5000又有化為烏有
真係心都痛
每期都抽齊唔知要用幾多個788
而家爭cmf究竟抽唔抽

你咩陣

牛係咪課緊788抽

我唔貪心啦 一抽夠啦

我都唔知抽來做乜

得2隻im既中一隻就好收工

40抽

夠做啦唔洗林伯

上個禮拜114抽得明叔沙比
今日35抽紅色都見唔到 棄得驚？

今次一抽中 唔反k 社

留黎抽拜好過啦

你垃圾唔敢抽唔使講出嚟

有冇食評